論文問卷調查

小弟做緊一份同香港醫療資源有關嘅論文，
問卷一共有12題，
5分鐘之內就可以做完，
希望可以借各位巴打同絲打少少寶貴嘅時間幫下手，
麻煩曬咁多位。
問卷link: